GIMP 真係比痴線佬用

完全唔知做緊咩

系

gimp 狗也不屌

可以試下用依隻

agger

痴線巴巴黐住枝樹枝

免費野係咁架啦

比較接近photoshop

Paint the best

有無用開photoshop先？

下，好用喎...

鬼叫我冇錢用Photoshop咩

講唔出有咩唔好